（步兵）Foodpanda 貼死晒搞到又減人工又落雨

點解Foodpanda 啲步兵貼無晒？

最近係咪減左人工？ 無記錯之前Min pay 都29.5 ，而家變左28